【獨家‧安心偷食】心穎IG閂留言功能 家姐心美驚訝：咩話？許志安？

《蘋果》記者獨家踢爆黃心穎背住男友馬國明，跟已婚的許志安車廂又攬又啜，《蘋果》記者曾先後致電黃心穎和馬國明，但未獲回覆，但報道一出，心穎即時閂IG留言功能。
至於心穎胞姊黃心美，今日被問到心穎跟許志安攬攬錫錫時，顯得很驚訝，心美反問：「咩話？許志安？喺邊度出咗？」記者指《蘋果》即時新聞獨家報道，心美說：「你等我了解咗先啦。」是否知心穎有跟許志安來往？心美無奈說：「我真係唔知。」信不信妹妹會這樣做？心美說：「你等我睇咗條片先啦。」
今日下午一時，黃心美撐着雨傘步行返回鯉魚門家，《蘋果》記者上前，她即以雨傘擋着半個身子，問她可有睇到心穎與許志安的片段，她即急步行:「睇咩片啫，我喺街點睇片啫。」許志安跟心穎是甚麼關係？她邊跑邊支吾以對，問心穎與馬國明現在是甚麼關係，她未有回應便匆匆返回寓所。」

心美撐着雨傘步行返回鯉魚門家。

「鯉魚門！！」

之前串完馬明老點知個妹而家食個仲老嘅

心諗:屌你呀衰妹 偷食食個仲老

好慘
個妹ig block左cm
d人係家姐個ig度留言鬧埋心美

乜撚嘢角度

心美好無辜
有班人去埋蔡一智嗰邊鬧
cls

笑到痴左線

心諗：許志安？唔撚係掛？

黃心美撐着雨傘步行返回鯉魚門家

賓穎唔會同佢家姐同一間屋都帶老鼠安返去咁癲掛

其實係咪姐妹丼

影到咁仲放出黎

姐妹丼

係囉,仲扮唔知

細妹同人上屋企扑,點會唔知

心美：咩話 我屌啊 明明我想食安仔先 點解阿妹會食咗

一個累全家

蘋果出名照妖鏡 差唔多啦

佢地一齊住架 帶仔返去點會唔知

一係就真係偷偷地帶返去

3p

家姐都住鯉魚門，會否3p

黃心美都唔係好野
兩姐妹都係同一個老豆老母架
之前又睇唔起馬明
抵死

家姐24小時係屋企咩

蘋果多數慢慢放毒
好大可能唔止車cam 片, 蘋果慣性會有續集

可能一早知家姐唔喺屋企

許志安好失禮你地咩？

真係好失禮

中越

不排除有黃姓第三者加入

又係你嗰連馬師

咁影啲輪廓都靚

心美反問：「咩話？許志安？喺邊度出咗？」

係啊，許志安，係鯉魚門出左啦

咁撚有錢仲住乜鳩野同一個單位
d窮人真係好好笑，你估好似你咁連張床都要同細佬share

正常諗都應該係住係同一堆豪宅度啦下話
除非果兩姐妹真係癲到鐘意姐妹丼

有人去左杜德偉度鬧

肯定WhatsApp 個妹：你搞乜撚嘢？！

21 年

笑死😂

好過冇相出

賓穎ig story 仲send 到訊息

東張西望/蘋果依個時候識玩梗係訪問楊思琦

咩話 食到咁偏

心美: 等我睇完條片同阿妹夾下諗下點幫佢兜
(睇完條片)
心美: dllm 點兜呀

杜德偉ig

日本好多電影都採用呢種拍攝手法

蔡一智都鬧埋咁癲

蔡一智ig

若果sammi 有事, 演唱會開唔到
條女一定死緊, 唔使出街

如果你係個記者，影唔到佢正面但又要交差，你會唔會唔放出黎？

心美條新仔高大靚仔

心美ig係咩

呢個好笑

笑到仆街

佢老豆檔野股價有冇跌？

笑到仆街
乜撚野事

心美正過條賓妹多多聲～～

佢冇fb咩

幾時串馬明?

青，你有文化

scarlett328

有人去成瀨心美個度鬧埋一份

張相低炒笑撚死影到佢好狼狽

咁快

黃心妙都畀人鬧埋

家姐都係出面偷緊食

家姐食個後生既
阿妹食個老既

蘋果吱牙膏

蘋果夠仆街我中意
但一黎已經咁爆
下集有咩睇

佢都唔係咩好人啦

上年唔係話心㯋自己搬出黎住咩

喺街睇到笑撚左出聲

佢地扑在野未？

搬離家姐試獨居 黃心穎 唔認方便見馬明

係車到叫左出聲

你幫幫手認左佢

完全唔好笑，好幼稚

好撚柒好笑喎

就係佢起頭搞曬蔡一智同杜德偉

馬明喺唔喺香港？

地圖炮

賓妹ig story傳到信息

將搬離家姐 唔知搬左未呢

肥仔好似想食埋一份
不過賓妹唔理佢

如果係姊妹丼既話我會體諒杜生

照妖鏡

去蔡一智同杜德偉IG留言都志在係玩下野派下膠
只要內容唔好太過火，其實無咩問題，仲幾好笑添

好誠實

鯉魚門實好多記者守候

今晩7點半東張閪望同9點半達哥

窮撚係唔會有 有錢人思維就係咁解

睇咩片啫，我喺街點睇片啫

嬲嬲豬

下集可能有𨋢cctv

下面深色一噠好似俾人射濕左咁

見到呢句即刻笑撚咗

賓妹家姐 黃心妙個ig
都俾人鬧埋一份 CLS

阻人扑野燒春袋

係神嘅考驗

啲人真係好撚痴線

已介入

Ain’t 靚抽

許志安同黃心穎同台演出

死傻閪
咁李嘉誠一家一齊住同一間係咪窮撚啊豬閪

杜德偉IG

和你默契 返屋企即砌

原來你住大陸公廁

根本成件輸係杜德偉同蔡一智
兩個當時人快啲出嚟解釋返啦

之前viu有節目拍心美屋企
佢地兩姐妹係齊住

豪咩宅呀，個度平野黎咋嘛，ocean one 你估真係好貴咩
仲要係同一個單位黎架

利申：知佢住咩單位

黃心美間唔中都係屋企開live啦

原來兩姐妹住埋一齊
咁家姐應該真係唔知 因為正常聽到問許志安就應該會走人唔答

去 杜生fb 留言 可唔可以 粗粗地頂左佢先 我買左Sammi 許太（應該仲係）張飛

唔洗講到咁白啦吓話

姊妹丼？

煙剷，失婚婦，兩姊妹都

家姐唔好翻黎住呀！安仔仲未走呀！